連千升個上升裂口都補埋，大時代準備開始

連千升個上升裂口都補埋，大時代準備開始
配合埋年尾windows dressing，今次真係唔知個頂係邊

5萬點不是夢

星期5 DROP左咁多
今日我係大戶都推高啦

3幻2真的不是夢

明晒!

保守估計年尾睇 5幻8

跟開你既人會明，唔跟開你既人會輸甩褲，咁樣做真係有意義咩？

利申：跟開

再千升!

已入一球近牛

得返1個月多啲

我睇7幻

又燈

補完再落

大戶呢幾日狂掃貨 資金湧現
別人恐慌時 就要

牛牛牛